香港重有冇人玩緊 Dragon Quest Builder 2 ?

我指嘅係 post game 之後起城嗰類玩家。